<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Example on Hugo Profile</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/example/</link>
    <description>Recent content in Example on Hugo Profile</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Nov 2024 22:53:58 +0530</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/example/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>AP SIO I : Découvrir et utiliser le JavaScript</title>
      <link>http://localhost:1313/projets/javascript/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 22:53:58 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/projets/javascript/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;javascript&#34;&gt;JavaScript&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Je devait programmer un jeu de click en JavaScript&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>AP SIO I : Création d&#39;une interface graphique</title>
      <link>http://localhost:1313/projets/csharp/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 23:29:21 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/projets/csharp/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;c&#34;&gt;C#&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;La généralisation des nouvelles technologies dans notre quotidien et dans le monde professionnel nécessite que chaque individu soit identifié de manière unique et sûre. En effet, cela est indispensable si l’on veut avoir une bonne traçabilité des actions de chaque utilisateur et ainsi de pouvoir garantir une bonne confidentialité.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;L’identification permet donc de connaître l’identité d’une personne alors que l’authentification permet de vérifier cette identité.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;L’authentification est la procédure qui consiste, pour un système informatique, à vérifier l’identité d’une entité (personne, ordinateur…), afin d’autoriser l’accès de cette entité à des ressources (systèmes, réseaux, applications…).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>AP SIO I : Création d&#39;un formulaire en php</title>
      <link>http://localhost:1313/projets/php/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 19:53:33 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/projets/php/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;php&#34;&gt;PHP&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;J&amp;rsquo;ai du realiser un portfolio en php tout en respectant des consignes précises&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Placeholder Text</title>
      <link>http://localhost:1313/projets/hugo/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 22:41:10 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/projets/hugo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Lorem est tota propiore conpellat pectoribus de pectora summo.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Redit teque digerit hominumque toris verebor lumina non cervice subde tollit usus habet Arctonque, furores quas nec ferunt. Quoque montibus nunc caluere tempus inhospita parcite confusaque translucet patri vestro qui optatis lumine cognoscere flos nubis! Fronde ipsamque patulos Dryopen deorum.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Exierant elisi ambit vivere dedere&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Duce pollice&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Eris modo&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Spargitque ferrea quos palude&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;Rursus nulli murmur; hastile inridet ut ab gravi sententia! Nomine potitus silentia flumen, sustinet placuit petis in dilapsa erat sunt. Atria tractus malis.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
